求解，一起身手背起紅粒

唔知點解，加少少喉嚨痛
但奇怪只有呢忽有，其他地方都冇

手足口？

出左水豆未？有人廿歲人先出...
出過就可能係手足口
出診一定要睇醫生

手足口？
但全身只有呢忽位有，同埋手足口只係生手掌心